我覺得自己真係唔識拍拖

一黎唔識追女仔
外在唔差 但內心真係毒到仆街 唔識講野
試過有幾個女仔approach我
但最後都可以俾我傾到已讀不回

二黎就算拍拖都諗唔到可以做咩
開始恐懼就算搵到女朋友都唔知點維繫

但係有時夜晚得返自己一個人
又會覺得好空虛寂寞 好想有一個人陪

呻完

同你差唔多
只差在冇女仔approach我

追到想立即分手

立即無興趣既係咩病

平時有咩興趣？

比人知係9% 49%定係99%
明唔明？至少比人知佢有機

我係差唔多俾佢知係100%
字裡行間我有show到我對佢有好感同鐘意佢
但都係會傾傾下冇左人

我興趣 滑雪 潛水 行山 露營
通常比較adventurous 既活動我都鐘意
都鐘意睇小說 電影咁既活動

佢有個更好嘅對象啩
你講嘢太死？死到人哋覆唔到個隻？
我個人就唔係好鍾意啲人齋講自己野
講完我都唔知點覆 至少比位交流下
你係咪咁？

共勉之 brother

行啲果句 未夠吸引到你姐 條女真係得既 叫你吠都吠架啦
不過親身經歷 試下唔好抱住想拍拖想溝女既心態同人傾計 溝條條女都諗住 呢啲我溝唔撚到架啦
抱住個同朋友傾計 同其他狗公完全唔撚同 叫你吠你屌番柒佢既 條女都唔會覺得你係為左佢fihi啦
到時佢冧撚左你你都唔知
未係好中意又想拍拖？ 咪一齊住先 只要你係一個唔差既男朋友 慢慢就會留意到條條女都有唔同既好

幾得意呀
點解會變話題終結者
你覆嗰啲嘢令人唔知點覆你？

因為依d活動大部份女仔都好少接觸

可能你講中左 我其實都唔知
我試下依家開始留意下
多謝你既意見

後文 佢最後同左我一個好朋友一齊
我好朋友的確好識講野追女仔
基本上次次我追邊個女仔我果個朋友最後都會搶走左
不過最後佢地1個月左右就分左手
我朋友話佢同個女仔唔夾

我都鍾意行山同露營
睇電影一定係人都鍾意架啦

你個個咩朋友嚟

其實仲有一個問題係 就算短訊傾得好地地
我都唔知點樣再進一步 甚至確立關係
我其實從來都未追過女仔

身邊唔缺女
溝女好易 拍拖好難

我覺得傾偈冇理由廿四小時不斷傾
唔悶都傾到悶啦
俾啲空間人 有話題先再講

同樓主認識認識下

我都想去西伯利亞

我係會一個人去睇電影果隻 基本上乜都睇
除左恐怖片

我都會試過幾次

同埋最近鐘意睇比較煽情同有遺憾果種電影
Lala land 果種

但鐘意佢又忍唔住想搵佢
毒撚性格害死人

不過覺得你咁講好有道理
格硬傾只會消磨好感

去完一次Israel同 Hungary再加埋反送中之後，成個人生觀同價值觀唔同曬，好睇淡物質、節日、無意義既對話，自從咁樣開始之後已經搵唔到想識既女仔

利申：非毒撚

同你一樣

何以見得

無問題㗎喔，BTW距係真心鍾意你既話，尼D唔需要擔心🙂

我都唔清楚點先係自己真正想搵既女仔
有時想同女仔傾下關於價值觀既野又唔知點開口
怕個話題會太沉重

咁又唔好咁講 我身邊好女仔都唔少
不過的確佔少數
同埋我又從來都唔會做兵
就算我幾鐘意個女仔都好
Feel到佢想收我做兵我就唔會再搵佢

巴打，同你情況差唔多其實可能係好事

其實我都feel到你所講既野
所以某程度更加想早少少搵個岩既人
我依家其實都20中 我怕愈拖
感情依方面會越唔純粹
最後變成得過且過 甚至利益衍生出黎既野

以前既野唔否認 但一早冇左依個習慣

有冇諗過你朋友先係呢單身嘅原因
同時有兩個人追，你就一定會會比下去
單對單你機會仲大

又同埋
專搶你對象咁都叫朋友
唔好話口才
你咁都俾你朋友食住
性格都好唔吸引啦

我只係咁諗 冇理由我鐘意就唔俾人追
大家公平競爭姐

多謝鼓勵！

飛唔到了

睇哂你成個post 發覺其實你言語間都有啲自信
講左好多自己既優點ex 你樣唔差 你係運動型 你比較獨立 冇錯既 大部分女仔都係鐘意呢類
但！係！如果你平時傾計都係咁講既話 我會覺得你似係好急想表現你係個好男仔咁 咁樣好易嚇怕人
同埋傾計時最好氣氛輕鬆啲 唔好搞到好似好認真要探討每一件事咁 最好就拋少少磚引起對方注意 等佢主動問你 好過你一嚟就拋哂自己個底出去
女仔大部分都鐘意幽默同埋相處起上嚟比較輕鬆既男仔

多口問句你幾歲？

你可以試下
溝女之前考慮埋
你同女人之間有冇
共同興趣/交集
E.g 運動/行山/煮食/藝術/追劇/打機

同埋傾計頻率唔好咁高
一星期搵2-3日做自己野
唔好日日都傾，保持少少距離
放慢返個節奏唔洗急

最後唔好因為怕孤獨
夾硬開始一段戀情
寧缺勿濫

你肯定呢個係“朋友”？

咁你唔係唔識拍拖， 你係唔識溝女

錯晒！做毒撚本來就應該介意呢啲野！

就好似食二手飯咁，早少少去排隊等位，有耐性企係傍邊望住人食飯。係其他人埋頭苦幹嘅時候，細心品嘗當中嘅浪漫。絕對唔可以偏食！因為好味嘅野通常都俾人食完。輪唔到你。

等到有邊碟餸啲大嘥鬼唔想食啦，留番啲頭頭尾尾/擺到臭晒冇人食，而自己又接受到嘅，就可以埋位了。最緊要食完之後，攞枱面張單去櫃檯俾錢，做一個有責任嘅男人。

太天真喇

有少少一言驚醒夢中人
我的確好快拋曬自己個底出去
我黎緊會注意下
Btw 我24 就黎25

呢啲真係一知就不了

傾多啲
傾得多自然識點同女傾計

問啲玩開女既FD 請佢食餐飯請教下

通常同女傾計唔係問人呢句應該點覆
而係成個思維應該點覆

利申A0

我都相信寧缺勿濫
多謝提醒

我依家開始試下放慢節奏
順便增值自己先

外在唔差係你自己覺得

我講野太鳩搞到溝唔到女

偽毒

我都鐘意架喎

嘩 你個朋友都幾唔掂架喎
正常真係朋友係幫你追女仔 同個女仔讚下你
幫你加下分咁
但你個朋友專係搶女 仲要唔只一次
枉你仲當佢朋友

慢慢開始flirt下睇下個女仔回應定避開
有時傾勁耐都冇flirt過 真係會覺得人地對自己冇意思

咪因為你太多女
啲女覺得你成日溝咁多女好花心成個player咁

覺得有時傾下沉重話題係在乎對方既表現
你唔係對佢認真真係理撚得佢 玩下開心完就算
所以呢樣kind of都係一個測試睇下人地有冇心同你認真

行申 唔識鳩嗡

個個都係咁講

除左潛水 想快啲考個潛水牌

問愛戀易學難精可否惡補

加油

利伸怕水

唔識游水

我都係多口問句有冇諗住邊度考？
諗緊沙巴/巴厘島

笑死扮到好外向正面咁，原來雞蟲黎

沙巴或者泰國 啲人話潛水好似可以唔洗識游水

我自己覺得識另新朋友一唔好傾太多依d

依d多數

個有趣既人講普通野你都會覺得佢好有意思

外在唔差

洗唔洗咁直接

去潛水體驗就唔洗識游
但我見要考牌係要識係浮10分鐘 好似係
我識游 但係未識踩水

我話我都唔識游水呀

浮都唔識喎

咁當然唔好啱啱識未熟就傾
我意思係feel到雙方有好感再傾

以為自己開post

太耐無拍拖真係會唔識溝女，又唔知有乜話題講，攪到冷場好多。有時真係有拖好過無拖拍。

請教一下 點為止flirt 我覺得傾傾下flirt 女仔
好似會怪怪地 我覺得我有表達到好感
但我又唔知我會唔會太隱晦
想了解下依一個概念

咁最好學左游水再考牌好啲
雖然唔知係咪間間都要人識游識踩水
但我要肯定自己最少可以踩水浮係水面10-20分鐘先報考牌 唔係考完以為掂自己潛 潛潛下出意外就

性單戀

又唔會喎 第五年冇拍拖
但人地話我好吹得

same here 覺得樓豬你講嘅情況自己都經歷緊
除咗你個人sporty過我好多
有時遇到自己想認識得深入少少嘅人好快會講認真嘢，搞到人地覺得自己好悶，唉

佢真喺你朋友？

我覺得係表現下咸濕一面既你

其實我覺得好多男仔想溝女都係好自然地同個女仔晒自己幾叻幾有錢 呢樣野真係nono 咁明顯hard sell自己真係會嚇親人 個人覺得幾令人反感

試下揾男朋友

同樓主一樣 不過絲

咁都叫朋友

雞蟲就收皮啦

其實啲興趣都易同女仔搵話題嘅
會唔會係你太早表示有好感/鍾意
嚇走人
最好同人識耐啲先表示有feel啦
傾到日傾夜傾
一個女仔會日日起身搵你講早晨
每日夜晚同你傾到臨瞓前講早抖
唔多唔少都對你有好感嘅

利申真絲

其實一切戀愛關係都源於互flirt

咁我諗你唔洗檢討自己太多 其實係你朋友問題

我鍾意曖昧唔鍾意拍拖，覺得拍拖好撚煩又好大責任咁，佢唔開心又要你氹要你照顧，想自己一個毒下又話你消失唔理佢，大時大節又要準備禮物乜乜乜咁，做人返工生存已經好撚灰同煩，仲要每日有另一個人煩住晒chur住自己

樓豬同我一鳩樣

我有時連有女 approach 我都feel 唔到

純粹係狩獵心態

覺得自己外在唔差
仲算係毒撚咩

keep住flirt佢, 過一排佢就心急過你㗎喇

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

叫雞咪算
唔識拍拖唔可以勉強的

個人經驗覺得唔好將對方地位放到太高，要當做朋友咁先有吸引力

食瞓屌屙

就係咁樣就出事 下下遷就 唔係做緊自己仲容易犯錯

你唔適合生存在香港

咁係個女仔收兵功力太低😂

你會當個女仔係好朋友=收兵成功
(前題係你有告白，而佢拒絕咗你，但你仲同佢做朋友)

講嘢鳩先識到女喎

同你情況差唔多
去完印度之後 加埋反送中 WARS 想簡單平淡就算
有仔埋身 但成日都講搵幾多錢 揸咩車 同客傾生意
覺得好利益行頭

我直覺覺得你應該係好易認真既人 所以你要嘗試下同對方傾計既時候唔好樣樣野傾到落底 適當既時候搞下笑咁對方就易受落得多
不過都要睇下對方咩類型既女仔你鐘意咩類型先？

係真 正常女仔真係會好反感 講真你幾有錢幾犀利關我咩事 好似佢地會以為 個個女仔都貪錢 一黎就話我有車呀自己住呀乜乜柒柒 就好煩

小心此人 小心此人

讚

你係咪中意我咁對我嘅

女仔夠膽去印度已經好勁，香港大部分女仔都只會去日本同韓國

去Hungary個陣飲咖啡、行國家公園、幫佢手種下野就過一日，時間過得好快，但比喺香港過得充實好多

好想係去海邊有間細細地嘅屋 耕下田 過下退隱生活

係 多數因為個樣 sorry bro

唔好咁急想有進一步
果段曖昧既關係 係最難受又最舒服
除非你好想快啲啪啦
如果唔係 放長線釣大魚 等岩時機有feel先講咪得

點feel到

我都樓主有同感，唔知點下步，同點先知個女仔夾唔夾？

打開話題：最近冇街出 好悶啊（引起關注）
或者問佢：做緊咩啊 （表示關心）
傾傾下可以約佢去行山 話人少空氣好
同時flirt 下佢：淨係搵左你陪我咋之類說話（突顯佢對你既重要性&你好專注於佢，佢係唯一target ）
行完之後wts 佢：今日好開心blah blah blah 之類
個女仔應該feel 到你對佢有興趣
同埋佢對你有興趣既話就會應承同你去行山

生活係香港真係好壓抑，路太多人

我明呀， 人越大就越發覺， 可能同男仔一齊仲舒服， 唔洗夾硬諗傾d咩， 出黎飲兩杯， 做下on9野， 起碼冇咁攰， 安全感大好多

係咪你朋友係gay
其實佢係鐘意你

點flirt好

我都覺 有無高手可以指點下好嘅flirt方法 因為我有d想知點先係signal

真 以絲打角度嚟講建議會當朋友咁 興趣一樣咪覆下佢ig story 再借d耳pm同佢傾計 要單獨約出街幾次試下水溫 期間當佢係好朋友咁flirt下又挽下咁 最後搵個夜晚好有feel起海旁拖手/kiss 搞掂
利申：絲打

可以讚下
例如你share左貓貓相比佢睇
：嘩好cute啊
你就可以講句 好似你咁/我覺得你cute d wor

可以拽拽下，例如
：咁耐冇見不如食餐飯/成日唔見左人既 心情唔好咩
你就話 做咩啫 你好想見到我/你好掛住我咩

附帶條件 要靚仔先有用

我同樓主一樣諗法

覺得「淨係搵咗你陪我咋」呢句好狗公

我覺得講野唔叻係死罪
就算條件唔差，都會悶親人
依d負面感覺會慢慢搞到對方疏遠

高手但最尾個part kiss好似唔係太好，如果係誤會因住比人一巴車埋嚟

識到幾耐開始flirt?

我自己接受到kiss
不過其他人當然要瞭解對象嘅接受程度先
拖手最穩妥 唔好表白

直接一拖就當得咗？

我覺得正常嘅男女都係拖手確認關係
當然之後加句表白都好
但直接表白就...
當然有d人係拖咗手kiss埋都可以當無事嘅就另計啦
最緊要瞭解對方係一個點嘅人

其實係睇進度 如果日日不斷傾咪會

笑到仆街

原來台北call g算係比較adventurous既活動

白羊巴？

下下都食住你溝緊果個
到手又即飛
你確定仲公平競爭？

對住陌生人點樣可以做到日傾夜傾？